其實美斯都幾能慘

成日畀人話國家隊無表現，但明明兩屆世界盃都carry𡁵阿根廷。2014唔洗多講，美斯帶領阿根廷入決賽，咁當然嗰屆阿根廷嘅防守係幾好，但美斯絕對係球隊重心。

跟住到2018，嗰年阿根廷根本就喺垃圾隊。外圍賽無美斯嗰九場 1W4D4L，有美斯嗰九場6W3L。如果唔係美斯，阿根廷100%連2018世盃決賽週都入唔到。

仲有，阿根廷歷史上入球同助攻都係美斯最多，如果咁都叫喺國家隊無表現，點先算有表現？

拎唔到冠軍嘅話幾勁都冇用，鬼有人記得亞軍邊個拎咩

更正翻，有美斯係6W3D

美斯俾牙朗迷逼害

淘汰賽0入球都叫帶入決賽
西瓜恩入比利時又比人屌佢攪到小花冇得登基
贏就花一人之力,輸就隊友全部廢柴

C朗四大皆空然後葡萄牙附加賽入世界盃決賽週:
金球延期投票,拎埋金球獎

美斯西甲國王盃單騎帶住隊阿甲仔阿根廷入世界盃決賽週
金球老五,廢過沙拿

有無睇嗰幾場波？絕大部份進攻都係美斯負責組織，由中場拎波，分波/推進，都係美斯。whoscored有大把數據自己睇，再唔係睇翻場波又得。

仲有，牙朗2016euro淘汰賽踢最前剩係對Wales入咗一球，決賽做啦啦隊都係一己之力拎冠，美斯2014/2018世盃carry阿根廷呢個講法有咩問題？

我地朗迷拒絕𠄘認世界盃金球獎嘅認受性

理由: 摩迪、美斯

事實係殘酷嘅
利申：C朗fan

依個真係唔知點解釋好

踢阿軍廷就收聲啦
葡萄牙二線隊 花迷係要講到葡萄牙粒粒皆星
身價輸成半

咁你解釋下2018世盃外圍賽？

決賽果場真係輸希古恩

葡萄牙以前係2線，但2016年歐國決賽，葡萄牙班垃圾豬隊友靠自己打贏左2年後嘅世界盃冠軍人馬法國
，而當時嘅法國陣容如下:

France
4-2-3-1
1 Hugo Lloris (c)
19 Bacary Sagna
21 Laurent Koscielny
22 Samuel Umtiti
3 Patrice Evra
15 Paul Pogba
14 Blaise Matuidi
18 Moussa Sissoko
7 Antoine Griezmann
8 Dimitri Payet
9 Olivier Giroud

唔知當時嘅葡萄牙有幾「豬隊友」呢？

提提你，美斯傷嗰排，除左馬斯之外，其他3個一樣無表現，唔好話入波，一場可以0起腳

除咗馬斯，其他踢阿根廷嗰時真係幾能廢，外圍贏畀幾地幾個擔大旗，1W4D4L差啲岀能埋局。

16euro葡萄牙唔係廢都真係二線啦
為左捧小花 可以捧葡萄牙踩阿根廷法國到幾盡

當初揀代表西班牙 可能拎咗2次世盃啦

馬斯決賽週廢到仆街
反而迪馬都叫入左球世界波

最R撚爆頭既係球王美沙
用個個阿甲仔都唔揀歐洲搵食既球員

又要世界大戰

反美成日講到阿根廷咁能勁，不如解釋翻2018外圍賽無美斯點解會搞成咁先。

咁你話我聽點解可以守死再絕殺法國？

阿根廷又幾勁呢請問
無左美斯既阿根廷係世界盃外圍賽有咩表現?
球王美沙世界盃有咩表現??
我諗你連佢阿甲踢邊隊都唔知

因為C朗眼神勁
老婆識喊
個仔識笑

反牙朗夠成日講到葡萄牙頂級球隊啦
歐國盃入得9球,牙朗3入3助攻都話佢係痴冠

要怪就怪d fans啦
成日周圍踩低人
講到咁撚勁到頭來美洲盃都贏唔到
咁都叫carry?

事實係小花除咗識發脾氣退出國家隊外, 喺阿根廷乜野成績都冇

D隊友佢自己揀撚埋咁滯 有咩慘
成日話西瓜廢 咁揀伊卡迪囉
又要扮大佬 打兄弟波

個情況同吾皇無咗我朗食哂屎一樣
亦都同提子無咗阿朗都拎到冠軍一樣

邊度揾到自己揀隊友？朗迷路透社？

一無咗C朗之後就被法國撳撚住屌喎 無人做到反撃
葡萄牙嗰場贏到全靠柏迪斯奧同比比

個足協廢到連保安人工都要美斯出

你要講數據，老馬車尾燈都見唔到美斯啦，美斯咪又係畀你地講到陀衰家咁。

on9
你比呢d我睇做乜

9up唔洗本，佢同美沙有親？點解要揀佢？

葡萄牙除左決賽 分組別和曬冰島奧地利匈牙利
唔係牙朗入兩球已經出左局
16強對克羅地亞加時 8強對波蘭加時再12碼
決賽又係加時贏法國 除左威爾士無一場係法定時間贏
當初16歐國盃已經講 贏得好運無咩說服力
今日就變左一線

冇美斯打智利贏
有美斯打智利決賽輸

兩個都係啦
輸親波就唔關球皇事
踩到d隊友垃圾咁
世界盃d隊友廢極都幫美斯入到決賽
球皇決賽一場都carry唔到仲叫咩球皇？

你解釋到世盃外圍賽未？

歐國盃差唔多場場法定時間都和
咁都可以講到葡萄牙一線
反朗捧花都比啲質素丫

外圍盃係小花carry同小花係決賽表現差有咩關係？

葡萄牙唔係一線
不過事實證明左無左朗既葡萄牙決賽贏到法國

有肥恩食死貓
呢球唔計

提提你，其實C朗2017洲國盃輸俾智利

決賽冇出球王,都贏左智利捧盃啦

仲要出線都係負負碌碌靠頭四小組第三名
決賽贏場士氣波又變歐洲一線強隊carry牙朗

右邊如果唔係美沙係天使會好好多

葡萄牙贏到先出奇

呢個gif好經典，入左就球王了

以前真係廢
依家打贏2年內不敗嘅法國
歐國聯又不敗
你同我講廢？

d花迷傳教咁呃細路
全世界只會記得肥恩點miss
呢球佢地選擇睇唔到

班豬隊友打到射12碼先輸你覺得仲係咪廢？

守和到法國=一線隊

下，你睇阿根廷乜人腳，葡萄牙又乜人腳，人地都攞到冠軍啦，你條散步帝攞過乜

奧運金牌算唔算成就

仲未有人回應到個topic，spin曬去第二度。

人地係贏埋，對手法國係2年內不敗嘅世界盃冠軍人馬

你睇番歐國盃成個過程
有咩場贏得有說服力？
有邊場表現到佢地係一線強隊
場場和波負碌晉級
btw歐國聯2018先開始 關2016歐國盃咩事？

法國咩黎

連登仔竟然可以撚到美斯係垃圾

葡萄牙中場單係一個祖奧莫天奴已經勁過阿根廷所有中場
打瑞典場附加賽佢餵左幾多直線俾牙朗
同埋今季有睇狼隊都知

相反阿根廷中場無個掂直頭要埋美斯返落黎幫手組織派牌

係, 連普巴,麥巴皮都一早超越左美斯

提子果場禁曬平安鐘咁 係法國自己柒 射極都唔出 情況就好似歐聯打里昂首回合咁 里昂=一線隊

笑撚死 樓主成日要人解釋外圍賽
咁你又點解釋佢美洲世盃散步先

咪得一場士氣波贏囉
上面講完回帶又回帶
得啦葡萄牙一線強隊
歐國盃世界盃大熱 亞軍廷係三線垃圾隊得未？

點解釋自己揀人踢之後輸撚左又退隊

你依家同我講過程？
你大大聲話我聽，冇美斯嘅阿根廷有邊一場係踢得好嘅？

9唔搭8

我覺得大部分人都太重視結果
其實每個球員喺國家隊立既功都唔可以用獎項黎計
而且無一條例係話要攞過世界盃先可以叫球王
技術上黎講小花無疑已經係世一

12碼唔計呀

啲人成日話半單刀

明明有兩個德國守衛執咗射門路線

球波又唔係射撚上天

貼柱出咋

你睇下希古恩同個後備前鋒

你噴血都似

佢自己揀人踢會揀球王美沙
唔搵老死阿古路打正選?

弱智都有個限度好唔好

2014世界盃 2015 2016美州盃亞軍
都比班花迷吹到三線垃圾隊
為左捧小花可以去到幾盡

美洲都仲未贏到

幫你推下

阿根廷咩人腳?
阿甲球王美沙
阿甲超新星Pavon

又真係好勁下喎

但係其實我又唔覺得佢好慘
反而睇返佢成世都好好命水咁
如果唔係當年巴塞發掘到佢，比錢佢打生長激素
教練肯比機會佢，其他球員又肯幫佢，又無大傷
佢都未必有今日既成就
慘唔慘唔可以淨係睇國家隊既

阿身價高撚過葡成倍
除非連登仔開價叻過晒啲教練

葡萄牙閪下閪下差啲分組賽都出唔到線
差唔多場場波都和 但決賽加時贏法國就一線強隊
亞軍廷三年入三次大賽就豬隊友小花一個carry

幾時有人話過呢幾年阿根廷係垃圾？但美斯係絕對重心就事實。近呢兩年阿根廷好能垃圾就真，但反美係都要拉希古因，阿古路，大巴嚟講，又唔睇下畀佢地擔大旗嘅阿根廷係幾咁垃圾。

放重心係美斯度然後散步
然後有人覺得佢慘

朗廢=廢
花廢=慘

小花係國家隊話哂事咁濟，有戴巴拿都唔俾佢出

成手好牌但係都要隊友圍住自己踢，但又配合唔到

用人唯親輸波咪自己負責囉邊有得怨

同你呢啲傻9講多兩句都曬氣。

又一個9up唔洗本。外圍賽嗰九場點用人唯親？無美斯嘅阿根廷踢咗啲乜岀嚟？美沙打正選佢話事？

佢自己揀人踢會揀球王美沙
唔搵老死阿古路打正選?

作故仔都有個限度好唔好

葡萄牙牌面差過阿根廷係事實
而小花三次決賽都表現差都係事實

駁吾撚刀話人傻9
樓主原來係求支持而非討論

可能美沙幫美斯含過
是但啦反正唔駛本老作講咩都得

對伊朗補時絕殺

對瑞士加時助攻

世盃過人王

最多key pass

四場比賽motm 世盃最多

世界盃評分最高第一 完勝洛賓

邊有證據見到美斯話曬事？
戴巴拿？依家同阿朗夾即刻由上季廿幾粒變到得返幾粒呀

如果淨係睇國家隊，我覺得成個國家隊既人都好慘
小花要meet到全世界（尤其係國民）既expectation，同埋佢喺國家隊無喺疤咁天時地利人和
球員因為無小花咁勁而攞唔到應得既credit - 贏咗啲人就會話係小花carry，輸咗就比人屌話佢地廢阻人登基
又成日遇到唔好既教練、足協

對巴西入三球

咪解釋點解贏到法國囉
因為法國踢得閪囉
你不如驗下個腦先啦土方蛇

就咁哩個post d on9 花迷已經可以講你知點解美斯咁撚柒乞人憎

啲眼神好J到 呢啲先係真球王

亞軍廷

咁叫一線 咁西班牙德國法國應該歸咩線

你呢個例子應該用係16年既C朗到就最岩
最應該得到Credit既艾達wfc
反而C朗場外眼神都有人J

請問on9花迷講左邊句唔係事實？

有得揀人阿古路就唔會冇入選國家隊

封左條線就唔會呢個位出界啦

佢好似講過佢好欣賞佢
所以話唔定

唔支持小花=朗迷
花迷

已經見慣啦

明明係d 傻閪疤狗花迷講C朗先 而家又怨
真係成班癲狗賤畜on99

亞軍廷分組賽出線 入決賽=小花carry
亞軍廷輸決賽=豬隊友
牙朗入匈牙利兩球帶葡萄牙出線=韜光

朗迷成日有咩事就屈鳩人花迷，睇得波既大部份都鍾意美斯架啦就算係平時美斯d 對手都一樣咁尊敬佢，係得班朗迷on99

阿根廷終於在小組賽最後一輪搭上進入淘汰賽的班車，除了美斯、盧祖，後備出場的阿古路也成為球隊的贏波功臣，而有趣的是，阿古路的出場，正是好友美斯欽點的。

在阿根廷和尼日利亞比數來到1-1時，電視鏡頭捕捉到一個有趣的鏡頭：美斯在場邊同阿根廷教練桑保利進行交流，桑保利對著美斯詢問著什麼，隨後美斯輕輕點頭。之後在第80分鐘，阿古路後備出場，正是這位曼城大將在禁區內吸引3名尼日利亞球員的防守，給盧祖創造了絕殺的空間。

據阿根廷媒體《奧萊報》解讀，當時桑保利詢問美斯的正是「我要換上阿kun（阿古路）嗎？」在賽前的新聞記者會上，阿根廷名將馬斯查蘭奴也曾表示：「世界上最好的教練會征求球員的意見。」而美斯在比賽中聚攏全隊大聲訓話的場面更是成為今場比賽的經典，這些也從側面證實了美斯的核心地位

阿根廷絕殺取勝，終於涉險晉級，美斯和阿根廷教練桑保利的激情互動也讓將帥不和的謠言不攻自破，賽後，桑保利動情地表示：美斯和他的互動讓他感到自豪和快樂。

桑保利稱：「你們知道嗎？當美斯過來擁抱我的時候，我受寵若驚，也非常高興，因為他知道我充滿激情，每一天都充滿激情。」

「我有幸和他繼續這段旅程，和他分享許多個瞬間。他知道，在俄羅斯，我們有一個共同的夢想。」

「美斯身上最重要的東西就是他的人性。阿根廷獲勝後，他也會放聲大笑，也會痛哭流涕。在危機時刻，我也曾見到美斯像今天一樣高興和難過。人們總是說他不願意為阿根廷比賽，我不同意這樣的說法。他喜愛為阿根廷付出，這讓他變得更強大。」

咪係囉，你自己都講埋
法國嗰場得廢，葡萄牙無阿朗可以踢得好過法國，仲點樣豬隊友呀？

咁我要阿古路西瓜恩迪馬馬斯戴巴拿好過

葡萄牙 歐國盃冇朗贏法國 歐國聯冇朗入決賽週
西班牙 歐國盃16強出局 世界盃16強出局 歐國聯入唔到決賽週
德國 歐國盃4強出局 世界盃小組包尾出局 歐國聯入唔到決賽週
一目了然

之前咪講過亞根廷頭重尾輕
而且而家提子國家隊成隊身價同阿根廷差唔多，而且比起阿根廷仲平均
阿根廷基本上最貴係哂前峰到
上次一講個數字班賤種球迷就駁唔到啦
價錢都算objective掛

Push

乜個po 去得咁快
仲以為無乜要討論兩頁都唔過

過一排呢啲po又出一次兩邊又各自嗡自己一次又有乜謂呢

個解釋咪就係無C朗贏左法國囉

其實都鬥左咁多年 好心你班fans啦
佢地2個都踢埋幾年準備收山
欣賞下2位球王既球技好過啦

不如擔心下佢地掛靴之後
球壇會仲會唔會有球員達到佢地2位既程度同成就
小花好波 牙朗又唔可以好波咩
試問有識幾個球員可以保持 巔峰狀態 10幾年
利申朗迷

大把人記得美斯拎亞軍

我都覺得啲球迷睇呢兩隊淨係重視小花/C朗兩個人 其實有無理過佢地隊友感受

所以美斯咪乞人憎囉 剩係佢踢疤已經有權唔鐘意啦 ON撚79

有幾億身家慘得過連登仔咩

咁你要問下Sampoli點解要問下美斯

唔鍾佢d 咩呀，又係射球迷呀on9 仔

提提你，現今足球換人前同球員講聲商量下係好正常，你睇邊隊波都一樣，學界都一樣

桑保利稱：「你們知道嗎？當美斯過來擁抱我的時候，我受寵若驚，也非常高興，因為他知道我充滿激情，每一天都充滿激情。」

個領隊驚到死,小花唔滿意就仆街

唔鐘意佢踢疤塞哩d賤種狗隊得唔得呀 死傻閪

啲巴迷

撐花>撐巴

反朗>=反皇

唔通講係因為發脾氣咩

朗狗/反美 平時最鍾意提美斯拎亞軍
轉個頭又話 冇人記得邊個拎亞軍
不斷重複 極度矛盾 無法解釋

成日話提子無牙朗決賽贏法國
唔比牙朗無傷出會大炒法國，一人入三球既
傷出都有得好講，低鳩能

咁事實C朗真係無美斯咁好波

除左入波同走位(禁區vs攻中)，阿朗有邊樣見到車尾燈？

真係好撚可憐
為左隻小花可以扭曲成咁

美斯輸金球因為審美疲勞

花迷：C朗入波唔計

新祖迷大戰真皇迷有冇睇過？

Loop黎loop去都係個d野
永遠都話c朗係carry, 美斯拖累隊友
為咗抬高C朗，將佢地隊友講到一文不值，明明提子而家成隊身價同阿根廷差唔多

咁公道講唔鍾意又唔駛理由既
不過好多時明明拗緊既係factual既野
d人就係度歪曲事實

sorry, 真係記得亞軍廷

世界杯對烏拉圭入幾多球
邊個對伊朗炒十二碼搞到要走死亡上線

多得你d on9 豬隊友幫美斯倒米啦

而家

葡就抽拎最勁黎比
阿就拎最廢黎比

佢地永遠唔敢正視factual既問題
只會spin去第2度
唔駛跟佢地口水尾走

幾時有逼過

錯喇 係唔識收買fifa 畢竟唔係人人都可以金球延期
列貝利：5年前輸金球獎是被搶劫

一場好波變一線
法國閪波=葡萄牙好波？
我無話過葡萄牙豬隊友 但事實係二線
得花迷先會為左捧小花迷踩阿根廷豬隊友
迪奶絕殺瑞士 斜恩入比利是又點
全部都係小花一人之力丫嘛

on9，你試下俾第2個球員拎上年美斯個數據
吹撚到天下無雙啦

輸比摩迪,牙朗都未出聲幾時輪到花
追到5比5,唔通小花值得贏過牙朗呀,年年8強出局
牙朗年年冠軍仲要神射,唔比小花就審美疲勞

葡萄牙(冇朗)首隊晉歐國聯決賽周

明明我地從來都無講過提子一線，更無講過美斯一人之力，我地淨係話美斯好有功勞

反而呢10年黎，朗迷先係日日話提子豬隊友

咪有世盃金球囉

啊古獸都唔係場場正選，場場出埋啲咩美沙阿古拿7,80分鐘先嚟換人，都好意思話美斯欽點，重要講到阿根廷人腳幾撚勁 盲反笑死人

上年唔比摩迪點都係比朗先啦
牙朗最大受害人都未出聲

你係反花反西甲既我點講都無撚用啦
事實你又唔睇 數據你又唔理
我無諗過要說服你呢d人

你可以去 睇下提子2016同而家國家隊，相差唔多

世盃年唔睇世界盃歐聯唔通睇國王盃表現咩

美斯對克羅地亞入幾球？咁比有意思？

因為輸被德國，德國仲勁囉
問埋點解垃圾豬隊友提子贏法國呀？

明明花迷幾年黎日日講豬隊友都可以扭曲事實

其實係連登講factual野真係無用
佢地一係無視一係spin

請問邊個講
唔比牙朗無傷出會大炒法國，一人入三球既

明明朗迷幾年黎日日講豬隊友都可以扭曲事實

非常同意，跟你意思咁點解2013年唔睇三冠王睇世界盃外圍賽呀？

世界盃攞唔到都算...
美洲盃少咁多強隊 嗰陣仲要連續兩年搞
咁都一次都攞唔到？
無可否認佢球技、球會成就都係球王 甚至神級
但國家隊成就真係差少少

點解小白世盃都贏埋,小花輸4:0德國
花都贏金球

朗狗最撚好笑係成日吹奏2016歐國，決賽傷撚咗企場邊打氣都吹到做化身教練帶領提子贏冠軍，明明最撚好嘢係費蘭度山度士用d悶撚到仆街踢法同一對老人中堅場場磨死對手穩陣過關而且笑阿根廷打南美得巴西烏龜智利勁時又唔講提子一路d對手得格仔同法國係勁分組賽-6第3名出線又當冇事

反朗成日話咩無朗先贏歐國
你覺得個logic同咁樣比較係valid咁你繼續啦

阿朗一走見到皇馬咁佢地就最開心
個排真係覺得佢地賤過地底泥
最記得條強姦犯個時輸俾馬體話班隊友唔夠班，真係好撚仆街

請問有冇延期

有幾慘

係香港19 先屌到佢學界不如

On9最鐘意問「有冇睇場波？基本上場場進攻都係美斯發動」

我答你喇，有睇，美斯係亞軍延基本上係可有可無
落後時冇佢應該更好

Ok?

非常同意，所以就算我地巴迷一樣會話有爭議性，不過至少美斯攞住隻聯賽冠軍，而唔係0冠金球

你有無追po
我上面一路講葡萄牙16euro閪到無人有
負碌先捧盃 上面班花迷吹到葡萄牙強隊

基沙文
美斯狗真係低質到

如果按10 standard
18年金球獎應該比牙朗

最撚好笑係花迷想吹都冇得吹

有睇有睇 你用屎眼睇呀 定係喺平行時空呀

相反 葡萄牙(冇朗)首隊晉歐國聯決賽周 高下立見

咪撚柒，美沙垃圾係事實，阿古路希古恩廢踢得咁差都係事實，但我地唔會為左捧美斯就踩阿根廷，馬斯羅美路我地完全無踩過

同希古恩兩條撚屌十二碼都唔識射關人撚事咩

唔鍾意美斯無問題，最能on9就係你呢啲連事實都要否定嘅人。唔洗講經，自己睇數據。

on9 18年摩迪帶領成隊皇馬

歐聯4強決賽，賤朗3場完全隱形

再反搏我 就貼呢3場最重要賽事賤朗精華比大家睇

成日話美沙廢 阿根廷全部豬隊友
又唔諗吓點解伊卡迪無入選 戴巴拿無得出
何況講豬隊友葡萄牙何嘗唔係 但C朗一樣有歐國盃冠軍
美斯美洲盃都攞唔到又真係差D...

美洲盃肯定攞唔到 冇可能喺巴西拎到美洲盃

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

小花成個世界盃淘汰賽隱形咪又係carry成隊

2019仲有人話係美斯揀人出
係啦，一定係80分鐘先換自己老死，係曼城踢到識飛嘅阿古路出嚟，正選就比美沙，柏方同阿古拿，係咪咁？

支持樓主
有美斯=冇盃
冇美斯=冇盃

【好深牙齒印】馬勒當拿大鬧：伊卡迪你個二五仔！
農曆新年前夕，阿根廷球王馬勒當拿突然喺訪問入面，大鬧國際米蘭前鋒伊卡迪係「二五仔」，到底咩事？
馬勒當拿表示，伊卡迪唔應該娶好朋友麥斯盧比斯既老婆做老婆，仲話呢位國際米蘭隊長只係利用一餐飯，就搶左死黨個老婆添！哇，睇黎「老馬」對其中既細節都幾清楚喎~~~
事實上，今次已經唔係馬勒當拿第一次喺公開場合鬧伊卡迪架啦。喺幾個星期前既訪問入面，馬勒當拿鬧過伊卡迪無資格幫阿根廷國家隊出戰，因為佢搶人老婆，人格唔要得，所以阿根廷唔需要佢喎！

朗迷唔好再九唔搭八

A:
如果按10 standard
18年金球獎應該比牙朗

Q:
歐聯4強決賽，賤朗3場完全隱形

再反搏我 就貼呢3場最重要賽事賤朗精華比大家睇

搞清楚係美斯定c朗世界盃淘汰賽隱形

的確唔係必入位,但事實就係呢球入咗就已經攞咗世界杯上咗神檯
其實承認下美斯攞唔到杯自己都有責任對花迷嚟講係咪真係咁難

有追，你係正常朗粉，但上年世界盃前唔記得咩post講句贏歐國決賽唔關牙朗事即刻比癲朗狗圍剿
至於我唔係小花fans，花迷點吹咪由得佢吹我只會講提子教練的確做得好過森柏奧利條傻鳩

針插龜頭未？

又唔敢答

美斯可以揀人點會唔揀阿古路
阿古路再被國家隊棄用！無緣輔助美斯...

點會唔關
分組賽出線都係靠牙朗

淨計決賽場波

唔計分組 唔計入波 唔計和波

我睇完你個reply真係唔識點應你

佢絕對有，美洲盃都係。但阿根廷無佢，連入決賽嘅機會都未必有，更加唔會其他所講咁陀衰阿根廷。

承認美斯盡咗力又有冇咁難

對伊朗補時絕殺

對瑞士加時助攻

世盃過人王

最多key pass

四場比賽motm 世盃最多

世界盃評分最高第一 完勝洛賓
[/quote]

再問，唔識睇中文？

A:
如果按10 standard
18年金球獎應該比牙朗

Q:
歐聯4強決賽，賤朗3場完全隱形

再反搏我 就貼呢3場最重要賽事賤朗精華比大家睇

收皮啦全部唔撚計呀

係囉，美C唔好彩咋嘛

咁當我無回過你

拎到精華出來，咪反搏到王騎囉
仲真正反到摩迪添

唔敢回應玩小朋友罵交，仲乜啫

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

World Cup Final 單刀腳軟比人後追仲要唔入

Copa America Final 十二碼

森柏奧利最鳩係出呢三條友
空龍唔入
底線傳底乜都齊

個龍又交個波比人射

樓上收啦 都話美斯射失唔撚計呀

馬勒當拿： 他是一個偉大的球員，但他沒有成為領袖。比賽之前他需要上20次廁所，讓他成為領袖是浪費時間的。他膽怯了，我們不要再依賴美斯了。

即刻block咗個洗版on9

回返呢度，唔該

肯正面回我未？

馬勒當拿否認睇低美斯：他是世上最佳球員
馬勒當拿早前受訪時指美斯非領袖材料，被外界認為他「睇低」該巴塞隆拿巨星。不過這名阿根廷球王強調自己與美斯關係良好，指自己的言論被曲解，強調對方是世界上最出色的球員。
對於早前暗示後輩美斯賽前要常上廁所，指對方非領袖級人馬的言論，「肥馬」否認是針對美斯：「我知美斯是什麼人，他就是世界最好的球員。如果我有說過有球員賽前要去20次廁所，那也不是指美斯。外間常想把我與美斯放在對立面，但這是不可能的。我與美斯的關係遠優勝於他們作的故事。我要再強調美斯是世上最好的球員。」

你都戇柒鳩
希古恩嗰球對正紐亞側邊一個人都無
美斯呢球連clear cut chances都唔撚算

成班柒頭朗迷成日拎呢球出來講唔怕比人笑戇鳩

仲有希古恩三連決賽都試過炒靚餐士
咁都唔係陀衰家係咩

12碼大戰飛機搞到無美州盃

一唔順利就退出國家隊彈出彈入

自己攞黎有咩咁慘

唔想參與討論
但係你地反駁都未撚識打，你就同隻王騎一齊死撚返小學先啦

單刀唔計!!

講數據
咁個個c朗迷都有權向美斯狗講你up個段廢話
你隻小花由國際賽到歐聯，數據輸到仆晒街

咪撚講經啦垃圾

不如咁啦 你都回一回幾時插龜頭先好冇

係度提咗三次，無人理過

笑撚死, 對冰島12碼都射失, 有表現?

回返呢度，唔該

肯正面回我未？

小朋友

唔撚記得喎
你up乜7
做世5埋唔到欄太大打擊傻撚左？

咪咁撚肉酸啦
得閒就出黎屌下美斯點carry 隊友點廢
而家事實係你做得球王/球王級
d隊友柒果時就就係需要你企出黎啦 , 唔係做乜球王
咁你carry唔到 , 未拎唔到冠囉 ,
唔係話你廢 , 咁你係唔夠carry呀麻
個現實就係咁架啦 , 花迷成鳩日就開post係到怨天尤人
講到阿根廷好撚廢都服撚左你
跟住又做鳩朗迷話咩c7就一己之力 , 輸就豬隊友
但係狂開呢d post怨隊友果班都係花迷

樓主仲係唔係度？

2018世盃呢個12碼都射失
結果贏不到冰島

其實點講都好,我就覺得美斯同C朗都係球王
但個問題係美斯慘在啲Carry位唔夠戲劇性,好似上星期歐聯C朗入3粒美斯2G2A,其實應該差唔多不過C朗係反勝啲人就會覺得好熱血
同理美斯carry阿根庭入final,但係都有miss chance,最後球罰球又射上天,加上啲球迷都仲要係咁吹奏美斯咪搞到多人憎囉
講咁多其實我覺得真正逼害美斯嘅係班球迷either朗迷or花迷

字都未識打話人小朋友

接波差成3個身位仲唔撚係單刀?
總之就唔計!!

你過氣喇
改過個新名再黎啦

麥巴比 : 我細細個就拎世界盃。

16強對巴黎牙朗3入球1助攻先贏5:2，8強對祖3入球1助攻先贏4:3，冇牙朗4強都入唔到仲講咩4強決賽呀賤種王騎

牙朗四強決賽係隱形呀，慘得過美斯八強對羅馬已經隱形？美斯咁柒勁做咩唔貼足球上帝歐聯八強四強決賽比賽精華收班朗迷皮？

2016美洲盃, 決賽射失12碼

以你角度，拿華斯咪錯失金球

所謂成手好牌喺曬前線
希古恩迪馬利亞阿古路戴巴拿伊卡迪全部叫大球星
但全部係前鋒同翼鋒

你一場可以擺撚曬佢地出來咩
又唔諗下中後場有啲咩人
阿根廷前鋒係一線嘅
中後場就係二三四線
阿根廷唔圍住美斯踢仲可以點踢
搵加高做playmaker分比美沙/Pavon突破再搵賓尼迪圖攻門好無？

仲有邊個懵撚同你講人係美斯揀
用人唯親？

狗仔，收檔未？

world cup 2014 final messi miss

CLS

回返呢度，唔該

肯正面回我未？

大朋友，大人，你好成熟啦

阿朗唔係場場救世主, 就比人話到變廢柴咁

屌某幾個花迷真係好撚得閒
個撚個美斯po都第一時間衝出黎反朗

王將軍, 你找左數先出黎

各位朗迷！ 你地推左十幾個post唔回我

定係回唔到？

一撚定係啦
乜都係小花迷開口講牙朗先 我朗粉絲公義正氣
反花朗迷又被迫害 好橙

係個教練自己揀出佢地 唔好講到好似無人用咁

我係佢真係潛水算 走數狗仲咁大大聲 人不要面 真係天下無敵

你地正面回我先啦

好多人都想知廢物朗點帶領贏歐聯

摩迪又有幾咁無用

等到我心痛呀

淨係踢過獌狗 鍠狗 狙狗是但一隊都夠乞人憎啦
我朗仲要三隊都踢過添呀

戇柒鳩

你不如望下邊個第一個講牙朗先啦

快撚D找數啦, 仆街, 數都走你係唔係人

有人唔比你反C朗? ON撚79

一個對馬體 一個對里昂
一個首回合落後兩球 一個0:0
咁正常吹奏牙朗多啲掛？

屌奶星明明喺個POST度講C朗先既係班傻閪花迷 日怨夜怨煩唔煩

接波個位咁撚側 右手邊有兩個防守球員包位都叫單刀
你鍾意計就計啦下

帶頭講牙朗就係土方呢隻傻閪疤狗
而家就扮比人迫害

我都答你
你再睇波都嘥鳩氣
可有可無

班花迷仲要癲到逼你鐘意美斯唔可以唔鐘意美斯架知唔知呀

歐聯八強四強決賽精華阿朗多美斯成倍啦，唔知仲認為美斯歐聯精華播成粒鐘添

你班撚樣煩到嘔

點都好
後世既人只記得實在榮譽
等如我地唔知比利當時有幾勁, 不過我地後世既人記得條友有三個世盃

而小花連美洲都無
阿朗都無世盃, 但有個歐國盃

哩個POST邊個講C朗先呀 日撚日幫美斯含撚 成隻癲狗咁

話唔定佢block左土方條傻閪呢

歐國盃亞冠廷冇參與過，所以唔計

即係我朗首回合專登留力落後兩球

呢幾張圖次次都無人應

three idiots

夠你條撚樣煩
落棺你唔識就返去摺埋啦

呢個年代你有心搵 比利嘅片都搵到呀
唔知
比利62年個世界盃踢左幾多場你又知唔知呀9upper

咁你又無講錯

咁馬體同里昂呢？
留力呢家野牙朗點都唔夠小花黎
次次歐聯都留力出局

球會踼到曉飛
將來後世印象二人=迪史提芬奴強化版

但成為球王入場卷, 世盃冠軍, 二個都無
但阿朗衰極有歐國盃, 小花得奧運世青

一定係斜恩喺度影響左個磁場搞到美斯神射唔入

奧運世青難攞過世盃

呢排個個講牙朗3球cup
班花迷驚死冇人記得小花咁係咁講
邊有唔知小花技術歷史最佳
但你3次決賽都冇表現
明顯心理質素唔夠強影響表現啦
怪得邊個姐

唔洗理有咩入球助攻啦
總知阿根廷嬴就小花carry
輸就隊友垃圾啦
真球王決賽有球半單刀係carry入撚左啦
仲洗屌隊友咩

小花球技史上最強
但牙朗可以將隊波表現提升一個層次
同埋大壓力時 牙朗表現>>>>小花
但花迷就係不願承認

咁既位唔入都要比人講，睇黎大家真係好睇得起美斯

A:
如果按10 standard
18年金球獎應該比牙朗

Q:
歐聯4強決賽，賤朗3場完全隱形

再反搏我 就貼呢3場最重要賽事賤朗精華比大家睇

可以回我未？
食飯成啦鐘，你地仲未回

美斯技術好過c朗
但佢做唔到c朗個種帶動成隊想贏嘅心

右腳一射就係啦
係唔係無右腳呀

接嗰陣差3個身位
身為球神唔拉開後衛都至少保持呢個距離
點知係比人追返封位

腳軟就腳軟啦
係西甲恰鳩下游或者歐聯分組賽我信佢99％入

睇得波大部分都鍾意美斯

單騎

笑撚死我啦！

唔講以為阿根庭得一個上場！

因為波是圓的

依家 tap in 先計？

大賽腳軟花王

入：美斯真係好勁！神呀！外星人呀！

唔入：其實球波好難射，有世界級龍門守住，個地又唔夠平，個波又彈下彈下，最麻煩係呢球有後衛防守，加上現場有 1 位觀眾反美斯大叫，所以根本射入機會係好低好低，美斯能夠射得出，已經神級！

Ching好識波

c朗做到帶動成隊贏既心 但冇美斯用實際行動去carry成隊既技術

拎亞軍無人會記住
但拎過冠軍一樣會有人唔認得佢地
老馬班隊友 都係得D老波齡既對華丹奴 查加拉呢班仲有印象
過多十零年後 班球迷應該都只識老馬

拜祖下體多蒙特psg都比牙朗刷過數據
咁樣都叫隱形啦

唔認同果句美斯技術好過阿朗
二個既技術取向都唔同
即係有人鍾意腳有人鍾意波，無話邊種先係王道
踢波重點係入波，但如何入波可以好多技術和變化
罰球，遠射，過人，頭鎚，執雞，12碼，tap in等無話邊一種先叫技術而其他唔係

煩到嘔
講左好多次有世盃冠軍唔一定係球王 但無世盃一定唔係球王
班花迷點先聽人講

無盃無冕我話之你技術幾高幾好咩
tap in，header唔係技術？

佢地之前話
Tap in街場阿伯都入到
亦都有人話過阿朗做既野咁簡單，咁多供應比佢，猩猩，奔私馬可以輕易填補阿朗既入球

冇世盃一定唔係球王
C朗美斯d數據係歷史最佳都唔係球王

花迷成日話美斯組織攻勢咁撚勁
咁佢落去踢中場咪得囉
事實係佢要霸住前鋒位黎踢，又踢唔撚掂
搞到隊波整體實力下降唔怨佢怨邊個

西瓜單刀神級射術

睇住自己越成兩三個身位 都唔知發生咩事 仲瘋狂慶祝

確實幾慘，同球王朗同一個時代踢波

唔想參與d on9罵戰
只係想講 唔知有咩咁慘 大把傳奇級球員無拎過世界盃
至於美州盃兩次決賽都輸都唔洗兜啦

呢個真，話小花技術好過牙朗嘅只不過係被人渲染盤扭勁有killer pass=技術，但可以話牙朗做嘅嘢小花做唔到eg搶點走位，咁又係唔係技術？

牙朗係獌果陣都成日扭波過人
係國家隊都要做下組織
只係轉型揀個最有效率既踢法
又要比人笑無球技

美斯搶點嗰年一年91粒
攻中入波難過中鋒，走位唔勁點年年入50+

相反無出攞冠軍都有吹奏

霸住前鋒位踢？
你眼疾定點

明明係唔關牙朗事, 但唔知點解反朗要係依個post提牙朗先?睇返#5#6, 本身都冇人提牙朗

d花迷話睇唔到
要其他隊友食死貓

講真, 對美斯依球有期望係正常, 以美斯既質素, 依個起碼要中龍, 依球對佢黎講一定係射得差啦

肯定個個都記得美斯拎亞軍

點會無人記
十幾廿年後啲人記得阿根廷有美斯先
之後先會up得出德國果邊有咩球員

美斯成日偷懶8強就唔踢, 牙朗球霸成日要踢到入決賽, 都唔公平

真心咩

呢個情況同告魯夫一樣

法國表現差

同埋波係圓，羅馬都炒到既塞

呢5年就係，14年之前阿朗歐聯次次都隱型，對美斯決賽四強都輸到仆街，對拜仁射12碼就炒，講到尾咪又係因為皇馬組條黃金中場出黎

Btw上年4強決賽都係隱型，14年決賽都係隱型(入個無關緊要嘅12碼)，阿朗真正carry係07同17

巴塞體系
美斯身邊出現過唔少世三，沙維小白蘇九尼馬

無可否認c朗真係帶動到隊友

唔單止足球啦
好多運動都係咁, 超級球星做重心嘅球隊
拎前列容易, 拎冠軍好難.

但果一定有大把人記到佢拎過亞軍

無出= 帶動隊友,教練,領隊

摩迪世一

點都好過頭dup dup又十二碼飛機嘅

提提你，阿朗國家隊炒12碼多過美斯

美洲杯都贏唔到
有咩好講

係，但未試過飛機仲要個base咁細，未讀過stats有少少常識都知不能作準

估唔到朗迷都有12碼唔計嘅一日

計呀，生死十二碼飛機
美斯：1
c朗：0

下，平行時空？

阿朗緊係0啦，都未有機會射

平行時空？

你地仲拗緊
我覺得就算你拎任何一個時期既c朗比，都唔會及得上美斯，美斯係all rounded player，C朗依樣野一定及唔上。講真有睇過下外國新聞（我指衛報飯個種）都知全世界點睇嘛。

仲有你地話美斯唔係領袖，我只想講依個世上領袖特質個個唔同，我有留意巴既新聞只係發現好似上場輸咗球俾Lyon時，美斯逐個行去隊友身邊安撫同俾指示佢地。而且個個新黎到巴既隊友都讚美斯，走既都未聽聞有人blackmouth佢。巴既更衣室氣氛咁好佢一定有功。巴塞既氣氛都唔係大喊個種啦

傻仔，唔記得阿朗咪一樣對智利輸生死12碼，仲要擺到最後，搞到射都唔洗射

飛機？
對克羅地亞呢？

告魯夫 碧根係呢個年代都變曬垃圾

坦白講阿朗就算輸得幾柒輸得幾嬲
都唔會賽後就嬲撚到公開話退出國家隊
之後又死死地氣入返隊
呢D就係差距
美斯係好波 但身為隊中最重要既人物
成撚日跳出跳入 好似國家隊對佢黎講係玩具咁 開心就踢 唔開心就走
領袖wo

最後十二碼飛機
美斯：1
c朗：0
有影響？
仲有，之後咪轉返第一個射冇飛機

佢地只係拎佢地有利既數據黎拗
學土方話，佢地唔講factual野，同只係講對佢特別有利既數據
咁撚勁就會一年90球啦

依種就係例子
上連登信哂人講野自己懶得去搵事實

咪撚柒，有踢過波都知射手一定係第一個射，入到架話之後幾個放心好，阿朗擺最後射擺明係想邀功。

十二碼炒？唔記得阿朗對拜仁炒關鍵12碼？

世界盃金球獎唔計
國家打比唔計
金靴唔計
Dribble唔計
忠誠唔計

嗰下係柒嫁，之後咪放返第一個射
唔係話炒呀，係飛機
嗰球射得其實唔算差，扭亞救得好靚

講忠誠俾人話小花我真係最唔明
13歲穿洋過海去西班牙踢波
個時仲俾教練串話唔想俾個阿根廷人上位
講到巴塞幫佢鋪定皇者之路咁
有幾多人13歲時仲打緊飛機啊
仲有美斯每次答榮譽問題都係話球隊榮譽大於個人
其實我想話，某人被球迷噓固然球迷自己賤，但當自己球隊輸波可以話班友唔夠佢level既又係唔係自己拎黎呀？

冇用㗎
一樣會俾小花hater話靠沙維小白

點呀依家，射飛機計唔入，炒計0.5呀

下，戴巴拿？希古恩？天使？
你盲撐都有d腦有d質素啊，師兄

不嬲我一開頭就講緊佢飛機…

上邊d花迷呢

dybala出咗幾多分鐘呀 另外兩個又係唔係必然正選呀
教練揀咗但唔重用咁同人腳差有咩分別呀

簡單講，前面無阿朗貢獻，入到決賽？
就算你當佢0貢獻，佢痴冠軍番黎
咁06年美斯歐聯係唔係痴番黎？
比利第二個世盃一早傷出，佢都係計三個
大哨，94年無出過場，一樣計有佢份
咁佢地又計唔計？

小米痴唔痴到呀

既然個教練咁垃圾
點解拎隊智利會贏到有小花嘅亞軍停

多9餘
美斯自己世盃果球單刀炒左
美洲盃二次都衰左
佢都唔出黎認屎認屁，佢都知，無為國家取得國際錦標。
難為班花迷仲出黎死頂

眼神都無火 點計啫

輸波全隊人都有責任，兩屆美洲杯同2014世界盃決賽都輸冇咩好講，一係輸運一係輸發揮唔好㗎啦
但2018係on9在撚樣森柏奧利場場試陣，出埋啲阿甲仔美沙柏方做正選，講真出晒美斯阿古獸斜恩天使dybala輸咁都服氣，但條撚樣咁玩嘢作為花迷點會忿氣呀
正如球會教練場場揀啲未夠班嘅b隊打正選你都會屌晒鬼啦

牙朗身邊出左個世一添呀

所以咪話啲人太重視結果
如果評價一個球員質素淨係獎項既話，咁碧基都做到球王，RvP就無人欣賞啦

btw header:

利申：唔係花迷

Xavi 呢球力水岩岩好 美欺食唔正個波都笠入

我朗世界第一

屌你老母
咪贏左奧運

朗迷唔肯接受現實
係人都知奧運>>>>世界盃>>>>>>美洲盃>>>>>>>>>>>>>>>>歐國盃

朗迷弱智盲反是常識吧

有幾慘呀，有好多人都屎過C朗，唔止佢一個

帶領阿根廷入決賽佢去到淘汰賽乜鳩都冇做過叫咩帶領？
自己都射失12碼但班花迷就死都要話係希古恩既問題
你一日冇國家隊冠軍，一日都冇資格同c朗平起平坐

班花迷成日想借d易唔計c朗個歐國盃，
3球3助依d就叫帶領到入決賽喇
你隻小花人地係美洲盃已經特登比機會佢，
整多個唔知幾多鳩年記念，兩次都收皮怪得邊個

主要都係葡萄牙同阿根廷d人腳差好多
而且美洲盃都拎唔到

其實小花輸比德國係可以接受
當時就算阿根廷國民都原諒左佢，因為德國果期好勁，全盛期
但吊你老味，射失12碼，二次輸374同和巴禾

里昂個場？美斯個場10分⋯

我都唔想咁講，但有時朗迷既判斷能力真係⋯

14年前隱形?
13對多入1粒 overall 3:4
12對拜入2粒 輸12m
咁撚樣叫隱形？
咁小花每次歐聯出局都兩回合無入球叫咩？

做乜鳩，個個都炒過，阿朗對拜炒十二碼被人踢出局又點計

啱，相反無踢嗰個就出黎認屎認屁

最多成就有得嘈
佢實力世一都有爭議？

我都想so9古仔lead住佢踢
前者早排先被人百屌，後者連正選都無埋，反還反，麻煩用下腦

阿朗咪一樣12碼輸智利

點睇歐聯對美斯次次都輸，仲要特登轉會證明廢不在隊友

啱，學你話齋輸左咪唔洗打決賽囉

08獌一勝一和疤晉級
09獌決賽敗疤
11皇馬一和一敗疤

咁撚樣叫次次都輸
皇馬11年之前仲要做左6年16郎

今季呢幾場係，但美斯係國打比神射，對住有冇C朗嘅皇馬都炒過3粒，但歐聯不知幾醒神

關乜事，依家呢個年代邊個贏歐聯就贏金球

好簡單，阿朗同美斯除左入波同走位(同級禁區 vs攻中)，阿朗仲有邊樣見到車尾燈

好囉，俾你點計都係輸多贏少，學你頭先意思，歐聯決賽點計？

BTW點睇阿朗對住美斯啲戰積咁柒，被人1粒炒到上5粒？

同你講緊牙朗歐戰表現唔算隱形又扯去第度
咁你答到小花每次歐聯出局都係兩回合無入球算唔算隱形未？

同你講緊歐聯又扯番西甲
牙朗都叫隱形 小花叫乜？

事實係C朗有歐國盃
美斯有美洲盃...亞軍x2

冇呀 以為又唔計
見你地淨係話希古因迪馬
咪以為阿花百發百中

首先提提你，無入波唔代表隱形

不過美斯有幾場算隱形，例如羅馬，有幾場唔算隱形，例如8強輸祖，N次chance create加dribble就唔算隱形。我地巴迷有睇波的。相反，上季4強決賽阿朗失N個球權，進攻無建樹，就算贏波都係隱形，That's why摩迪拎金球

對唔住，我地就算撐都有理由，阿根廷馬斯羅美路有料唔會踩，唔同某啲球迷一野就話提子係豬隊友

咁牙郎入多入拜波都叫隱形啦
對住小花又另一套標準？
牙朗對psg 3g1a 對祖又3g
無牙朗連決賽都入唔到
你班花迷最撚鳩屎就係呢樣
小花決賽無表現就同人講靠小花carry入決賽
牙朗歐聯歐國盃carry到入決賽就四強決賽隱形

On撚鳩智障垃圾死仆街食屎狗白內障美屍

小花叫乜？咪就係叫歐聯淘汰你阿朗出局囉

講歐聯又唔講得西甲？依個咪就係朗迷盲撐嘅原因囉。朗贏多嘅就計，輸就唔計？

踢得最多嘅聯賽唔講
對賽唔講
國家打比唔講
金靴唔講
實力唔講
過人唔講
世盃金球唔講
決賽數據唔講
年度入球唔講
季度入球唔講

美斯歐聯少隻盃我地一樣同你討論，淨係計多嗰啲咁陳7都球王啦

對咩對手又唔講

屌你都廢事
頭先明明係你條傻閪話牙郎14前歐聯隱形
貼曬入幾多球又扯去西甲
有無再on9啲？

決賽數據？自己睇啦on9仔
Ronaldo has scored 19 goals and made two assists in his 27 finals - a ratio of 0.77 goal contributions.

Messi and scored 28 goals and made 14 assists in his 33 finals - a ratio of 1.27 contributions.

國王盃歐超盃西超盃呢啲飛機盃真係計黎都晒鳩氣

就係想佢地推po

西甲唔講得咁唔好計好冇？踢得最多嘅唔好計

西超對手皇馬係垃圾
歐超對手西維又係垃圾

國王盃垃圾嘅程度就係C朗入唔到程度囉
歐超決賽對手西維係垃圾
西超決賽對手皇馬又係垃圾
提提你，最飛機盃嘅世冠盃決賽，C朗入最多，係咪要減返呀？

踢多人十鳩幾年西甲都好意思攞黎j

阿朗踢英超時間多美斯N倍，對住Big6入波咪一樣唔及美斯多

28球入面最重要既歐聯決賽佔左2球，世盃決賽0球，關鍵之王美斯

國王盃垃圾嘅程度就係C朗入唔到程度囉
歐超決賽對手西維係垃圾
西超決賽對手皇馬又係垃圾
提提你，最飛機盃嘅世冠盃決賽，C朗入最多，係咪要減返呀？

BTW求C朗上十世到今日世界盃入球數

少人幾十球叫差唔多 過到先出黎打飛機啦賤種花迷

歐聯四強垃圾既程度咪1樣係美斯入唔到既程度，好彩你醒一早減返

True，歐聯入得少過阿朗，但決賽數據阿朗輸到仆街，仲要歐聯決賽輸俾美斯。

踢6場決賽贏5次果個實輸比3場贏4次果個架喎

又要貼張入波圖打飛機，入波唔夠人多又搬返龍門去講助攻，花迷喎

西甲原因就係阿朗黎嗰陣係頂鋒，美斯係B隊上，阿朗啱啱1718歲都入唔到波啦

相反，未踢過英超嘅美斯對Big6入波多過阿朗真係唔知點解釋好

全面啲呀嘛 又入得又助攻到

不過事實都證小花件垃圾係到就正係拎到個亞軍仔

求美斯近3年歐聯決賽精華

C朗國家隊嘅平均成就比雷哥費高勁，C朗之前葡萄牙出局根本唔算新聞
讚一踩一對你人生有咩意義

你講清楚幅圖點計先用黎駁人啦
幾多場又冇, 幾多年開始計big6又冇, 仲有幅圖得3個球員既stat就話多過牙朗, 朗尼最多都冇啦牙朗都28粒啦

吹呀

咁就唔好用幅圖誤導人啦ching

邊到慘呀？
慘情到要吹奏提子嚟踩牙朗其實證明小花喺你地心目中都唔係咁勁啦
何必自欺欺人

咁講都得贏就美斯，輸就隊友

真，條友一世食住巴塞體系，真心係勁，但未話去到神枱，頂多係一粒星而已